點解KKBOX廣告既女代言人咁正都冇人講

如圖

大陸野

really?

你點知

台灣嘢嚟
佢地搞音樂之前已經搞kkman browser上bbs

名呢……